cctvb屌你老母 明明係郭偉強襲擊陳志全 竟然寫係陳主動糾纏

真係好無恥
咁樣嘅假新聞誤導觀眾
香港人仲繼續忍？

一早當佢東方咁睇

仲要係講到陳志全自己跌低唔關郭偉強事

召喚投訴師：郭偉強作為社工 疑普通襲擊慢必

我哋唯有繼續俾更多人知CCTV係偏頗報道

跌左隻耳仔都講得出啦
人無恥

呢個唔算過份啦 佢之前報耳仔自己跌出來

所以話報假新聞罪同殺人
CCTVB死全家

CCTVB死全家

咁得啦，陸生你可請定保鑣。我怕你成日失平衡

陳志全一定要報警

鄭泳舜竟然話係逼不得已

希望陳志全同尹兆堅私人檢控襲擊佢哋嘅獻世派

狗畜

你都識講cctvb

推

仆街CCTVB

中共奪權

any link?

Push

好嬲好嬲，然後今晚睇愛回家

廣管局投訴不實報道誤導觀眾，再報廉署（已執）投訴係咪有利益輸送所以偏幫

丁蟹：我冇打死人，係佢自己捱唔住

有幸見證2020新丁蟹

其實可以告9佢

成班on9藍絲會信晒

垃圾

但都係無人做任

食狗屎

告撚埋阻開會果啲保安狗啦

tvb死全家啦 點撚樣主動法呀

.

放工食放題即時討論

有無專業人士講下比人拉衫領點拆？
我暫時諗到係1.跌低前扭對方手腕/攬落佢條頸到 2.跌低後拖佢小腿

屌得好
果班黃絲日日講咩一單還一單

睇愛回家或TVB任何野就會睇完同同事/朋友傾
等於支持永續TVB

tvb戰線收左皮

W

tvb 戰線無人出post

A

TVB戰線回歸啦！

CCTVB早就變左新華社駐港電視台啦

講得冇錯 睇完愛回家仲要睇降魔的

極權文宣係咁
唔明點解成班黃絲仲覺得睇tvb劇冇問題

一早當佢文匯大公咁

2 個都pk

我覺得東方好過tvb好多，起碼真係會小政府

黃絲 ： 愛回家係清泉/viu一樣反港獨/你地分化鬥黃

仲有冇？

樓主幫手pin

有新channel

係人哋講嘅 但可以誤導到人

仲有班傻佬投班暴力理性少數派呀嘛
呢班傻佬應該要被班刀手斬返三刀，受下震撼教育。

開心畜隸驚到要不推文？

push

Onl9
Push

好嬲好嬲？入黎一齊繼續抵制tvb

CCTVB新聞 不意外

有新channel
重建戰線

l push

一人一信投訴啦
以前試過係work架

點啊分化撚

點撚解仲有人睇得落cctvb

理論上
不過最後會拉邊個 個官又會點判 完全昭然若揭

保蝗党係咪要打？係就咪淆底

比人咬都耳仔跌
tvb從來無良心

返去tvb劇集post啦你

？？？

Tvb同東方每日任務得幾百人做
Admin俾狗咬埋都冇迴響
你係tvb你仲會唔會驚?

有冇片證明？？

保皇派真暴力

CCTVB 同班黑警一樣咁仆街

你追緊tvb劇喎

你班開心畜隸有撚廉恥咩

反tvb反咗大半年都日日討論愛回家邊條女好j邊對cp比較甜

狙擊 cctvb

有無人寫投訴信搞佢

專登cut走咗撻佢落地嗰段

This？撚緊你地班開心畜隸都睇唔出？

開心速遞(357) 你班垃圾連post都唔敢開呀？

屌佢老母

留一句言就叫畜咁你日日追tvb劇落咗地獄未

犯法就係犯法

文宣唔好再留係同溫層喇
對面已經不停做緊嘢
國際同本地文宣都要做呀

狙擊tvb我有做
究竟我追咗邊部tvb劇？你話畀我知ok？

東方都只係喺唔同方向解新聞
TVB就直頭作新聞

咁就幫手做任抵制tvb啦

佢tvb 戰線手足黎架喎

唔記得邊套

小妹兩年前已經反tvb

我以為cctvb連新聞都cut撚埋添原來仲有

屋企人死都要睇
點撚算
一齊殺撚死袁花好冇？

佢tvb 戰線手足黎

掛名新聞部嘅極權文宣組織

我知 但記得佢有留過言

仲有上年有單大埔少年被爆頭
tvb cut左前部份 直接話個人倒地受傷
但完成唔講無交代點解會受傷跟住仲話警察幫佢包紮

報導真相喎

想問幾時清算直播見到嘅TVB記者
又繼續覺得前線係黃？

撚狗咋

呢個係有人係現場咁講 佢出翻字幕 唔係佢咁報

你當菠蘿聯會係流？
67暴動炸死幾多差佬

加入返抵制tvb channel先
自從懷疑admin畀狗咬，條戰線好似散咗咁

飛👂降

有無再前一段既片睇

舊年一早已經講緊要打柒班仆街
不過有大愛臭閪即刻出黎吠
仲要講到班作家係臥薪嘗膽咁

咁10月的士狗剷上行人路車斷女義士對腳又點計？

你肯定佢同東方同一level?
東方都會插下律政司
叫得cctvb緊係中央電視台，人民日報啲level啦

之前已經試過
班tvb 狗一知被人報即刻轉cam

抵制TVB唔需要入咩channel
點對港鐵就點對TVB

del 撚左TVB啦 比啲老野睇到就是 屌你老母民主派又搞搞震

on9 tvb 中央要求嘅

轉咗cam咁點，個camman同都棟喺度
佢部車都泊喺附近

共產黨好嬲好嬲
連登又學佢哋好嬲好嬲
唔好玩啦

你啱

日任有做就得，最重要係真係要喺日常消費上抵制tvb廣告商

講真，議員捨得練大隻未，唔係話怪泛民，郭偉強一隻手都已經拉到佢咁，中立分分鐘覺得佢似插水

好撚嬲係咪呀

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp

港共媒體

廣管局投訴唔理

係得狙擊tvb 戰線有經濟打擊

港共差在未直接注資tvb

東方至少要畀錢買

tvb係入侵家家戶戶

屋企件偽中立會睇
上次聽到cctvb啲報導
真係cls

tvb記者編輯應視為曱甴
搵仔進場

唔好同我講有黃既
你地唔反抗比人改變你地既報導
咁樣同害手足冇分別

利申：有frd做緊，已unfrd

垃圾先睇TVs

老母播到勁大聲 迫住聽

扮係有條理咁每個時間點去講件事出黎

但完全忽視郭偉強襲擊陳志全 拖行既畫面直頭無埋

反而建制既人比人搞就不停loop同放大

屌 cctvb仲衰過星島

廣管局咪都係已執

TVB藝人員工死全家

垃圾新聞

所以之前有手足個post話tvb嘅惡不下於黑警 係好撚啱
仲睇緊愛回家嘅人唔該醒下真係

到而家都難以置信
有黃絲睇TVB
(數廣告另計)

幫手推畀其他人睇啦

專業失德

之前無綫都大大聲講明通訊局收到關於tvb嘅投訴全部不成立，反而香港電台就俾通訊局警告

之前兩萬投訴全部唔受理

無睇好耐
屋企人都唔睇
公司飯堂都開始轉now

屌你老母死黨媒 全部含撚死撚左佢啦
垃撚圾cctvb

幫手推啦

選圖說故事

看片la柒頭

今日立法會連登仔做得好！

Sor9ry
覆post慣左不推文

爆必
件衫有機關
痴住人隻手

thx

先前播7警打人果班

有班比人即炒
有班比人投閒置散已走

仲未走的根本唔係人

佢地車冇logo
支咪冇咪牌
除非認到佢地個樣

明明係黑都講成白

當大家已經睇清事實係三權合作謀殺香港人， 已經無野可以再俾你地去依賴， 你想做港豬乖乖等死定掙扎下先死， 你地揀

大愛閪唔係咁諗

做TVB死全家

ching你好多藉口

就係之前試過
現場記者一齊企 你認得方向未必夠快認到邊個就轉左

香港地
行政-港共
司法-紅官
立法-保皇
第四權-Cctvb
唉
但睇下我個名
做得幾多得幾多
Tvb戰線！

所以狙擊廣告商個fb好重要

CCTVB一向反智

相信前線啦
之前落場真係有手足追住tvb嚟屌

CCTVB報假新聞
佢地無資格享有新聞自由

我不嬲都認為打斷班仆街手手腳腳
包保佢地即刻笠水唔敢再報假新聞

叔一燒個次班藍絲廢老靜左一排

狙擊佢d廣告商

堅持

好多人睇完tvb信哂

中共機器唔通幫你宣傳呀

即係有做啦

本土派教主係東方評論員, 你咁講咩意思??

2020仲本土教主

一日教主一世教主, 冇毓民就冇本土派

不嬲都好仆街，做好文宣

TVB = 暴政文宣機器

CCTVB咪就係賤格在呢樣囉，扮晒好似中立理性描述事件

但其實偷偷地側埋一邊但就扮撚晒野

發動投訴失實?

會唔會整返以下呢類文宣？

同埋講下TVB點刻薄員工，有2本書叫TVB血淚屎同TVB新聞部血淚史。

唔睇tvb劇係苦行睇套劇會死咩，愛回家好黃咖

睇tvb係原罪

美國政府講左

呢班人係政治代理人唔當記者

CCTVB妓者無資格有第四權

垃圾cctvb

Nowtv: 工聯會襲擊陳志全

學我咁，我扔左mytv super 個盒
Cut左無線佢
Cut 老母wifi
呢D你地可以做的仲唔做？

睇黎陸生好想打Rugby

真係狗社工黎

83台仲話李x琼係主席啦垃圾台

成班人夠膽咪Cut左無線佢囉
又做唔到

強烈希望ViuTV可以開條新閒channel！！

啲師奶廢老就係貪cctvb新聞台可日loop夜loop，隨時開到嚟睇，然後收到啲消息都係極偏頗

頻譜容量唔夠。
其實點解成日講now，好少人講有線新聞？

建制派?
親共派 / 親北京派 / 親北京少數派 / 少數執政黨

麻煩將今日嘅事正名做好宣傳，今日係
中共於立法會以武力奪權

反還反 人地無話陳主動

雙方糾纏
俾人武力推跌呀 屌你老母

衰過東方好冇

呢幾日老母睇 見到佢寫黑暴出返黎
真係聽嘔 愈做愈明顯

你唔係咁單純呀
Tvb用字不嬲勁蠱惑
特登將陳志全個名寫先
意思就係佢主動挑釁
Tvb就係咁樣潛移默化洗晒啲廢老思想
頭腦清晰嘅人就知道佢想點

講幾年NOW TV都唔整個電視APP
用番電話版嗰個咪得囉, 好難咩

推
cctvb記者應該視為打人藍絲
用假新聞攻擊手足

所有人都唔好鼓吹打人
記住國際社會對抗爭者的記憶係好人同受害人

手足心地好又唔會重手傷人
唔好比機會TVB扮可憐

個記者到時由袁花親自訪問受害經過,一個月假加親中團體50萬恩恤

應該指控政治代理人, 杯葛TVB所有野

我果下以為佢想拉陳志全去雞姦